外星人話人類未準備好接受佢地既存在，其實姐係咩意思

電影都睇咗咁多套啦，仲有咩未接受到

你點知的？

外星人其實就係肺炎病毒……

今日熱門有個post講左

姐係支那人=外星人

睇電影同真實面對面一定係好大唔同感受
你準備好一個好另類外表、高大嘅生物喺面前出現而唔恐懼？

外星人：人類嘅屎眼仲未有足夠嘅闊度畀我地侵入

都有道理ge
但如果係咁 咁去到幾時先得

你幾時見外星人有鳩？

有乜好恐懼，窮都唔撚驚驚外星人？有外星人係咪唔洗返工呀？

人類連地球上唔同種族都唔可以互相接受，更何況外星種族

人類只係外星人既電芯

因為科技差異太大

人類唔理夠唔夠抽
一定會開咗拖先，以戰爭去試探對方實力
仲會係死鬥

因為唔夠抽，反正都係摶一摶
如果夠抽，更加要摶一摶

如果人類文明上升到可以匹敵
咁反而可以鬥而不破

所以就係人類個科技未去到嗰個水平
見到高度文明一定會心虛引戰

所以就等你地球人開始覺得自己有能力外星殖民
咁對住外星人就無咁心虛

外星人要消滅你，根本唔洗打
遮住個太陽就可以

獅子老虎喺面前都驚生命威脅啦講真

你知唔知地球無太陽會係幾多度？
知唔知植物無太陽會點？
成條生物鏈死晒加零下百幾度
有電又點？

咁你食咩？
所有動物死晒

其實主要問題係d宗教呀 因為只要外星人真正現身 所有宗教嘅［故仔］都會被推翻 d教徒接受唔到

聽日外星人就遮住個太陽
你點養得切？

地球大撚把外星人啦

姐係支那製造外星人

佢無必要放核彈
外星人打地球只係要資源
冇必要整爛你個地球
遮住個太陽最簡單

你都on9
水已經係資源
費事同你講
乜鳩都鍾意攞嚟同人坳
好似個地球圍撚住你轉咁
單機啦仆街

matrix

蜥蜴人 , 地底人

國師：你要足夠智慧至領悟到

原來

光明會？

係屬於其中

咩嚟

人類喺外星人眼中
會唔會好似人類睇貓貓狗狗咁
鐘意嘅就覺得佢哋好cute
憎嘅就覺得好討厭唔想見到

所以有時人類會得到外星人幫助
有時得唔到

姐係唔會見到啦

請問邊個po，想睇

反而係愈嚟愈近接觸
睇吓Cobra嘅消息有更新地球解放進程

Deep state 個班仆街
水面上有奧巴馬、Clinton, Soros, Rockefeller ....

黃金，鑽石係宇宙唔屬於貴價野
同外星人貿易可以用咩

唔係話唔想信，即係感覺就好像ig shop賣精靈咁。

即係空間升維，心靈冥想，都叫勉強接受。但唔知點解對佢寫果啲野就有種想抗拒的感覺。

就算地球都仲有BLM運動，又排華又其他，外星人現身仲得了。

你要知地球人好玻璃心，到時三不五時又話外星人歧視，又要求喺銀河議會加位（真係有嘅話）。之後個別外星人唔小心殺咗地球人，又搞個Eearth lives matter，真係捉蟲咩。

除了話想地球人接受，更多的是保障自己。

梗係有 只不過平時唔用嗰陣會縮埋

佢地出現世界會大洗牌，真有可以唔使返

送啲女過去

非洲啲女 你岩唔岩

黎先生

真, 不要盡信, 自己discern

但其實d集團消失同我地對外星人恐懼有咩關係

即係佢地此刻係唔存在
係冇外星人既
直至人類接受到
佢地才存在
簡單黎講：人類決定外星人存在與否

點解會用ig shop賣精靈嚟比較？
巴打建議你放低用二元對立嘅頭腦
用內心指引去全面啲了解Cobra嘅訊息

再套落去唔同時期嘅地緣政治 人類苦況等等
分析後 我相信你會加深認同

佢哋出現世界真係會大亂，以人類目前科技仲未有能力接受到佢地
就好似人類未接受到有鬼一樣，因為以目前科技解釋唔到

集團一直壓制有外星人嘅真相同揭露 阻止人類同正面外星人接觸
正面外星人係嚟解放地球 等人類唔再被蒙騙同奴役

但人類對外星人嘅恐懼會減慢同外星人嘅接觸進程

人類見到外星人/UFO會唔會攻擊佢哋或者逃跑？

未準備好，除非全地球陷入戰亂
地球人就會歡迎被外星勢力統治

反而係因爲集團控制嘅電影圈出太多外星人侵襲地球去影響咗人類潛意識 加深對外星人嘅恐懼

依啲心理關口唔係人人面對到
不過係時候加深對外星人嘅了解
減低對佢哋嘅恐懼

咁同用內心指引去全面了解銀河英雄傳有乜分別
你依家知係小說，但如果一開始就話係某外星人轉世寫出黎既紀實，你係咪又要信

信有外星人一回事，信你條link既鳩噏就係智力問題

人類未接受外來物種
佢突然出現有部份人價值觀受破壞
之後玩排濟殺外星人
咁叫人點來

陰謀集團即係Deep state 網上有好多揭露
你有去了解去分析嘅話 就唔會咁淺談件事 全部都係有關聯

有無deep state同你條鳩噏link完全無關係，你不如理清啲邏輯先

條link帶出嘅訊息同揭露咪就同DS有關
不如你全面了解下先

香港林鄭係特是事實，我話林鄭同我含
過撚依句就同林鄭有關，咁林鄭同我含過撚就會變左事實？

特首

外星人周圍屙屎點算

姚明？

其實只係單純因為地球人有所謂宗教
由其係耶撚
外星人既出現會摧毁佢地既價值觀

外星人

高達00劇情

Cobra嘅訊息係非常深入同最新嘅星際政治情況
而星際政治係直接影響地球嘅地緣政治
對於唔了解嘅人可能一時三刻好難接受

可以先透過唔同嘅揭露者了解下
例如：
Michael Salla

Cosmic Disclosure（揭露宇宙）節目
特別係睇David Wilcock 同 Corey Goode
（Corey係美國秘密太空計劃嘅內部人士）

你既結論係準備定！所以點都唔成立的

好多時都係嗰班所謂地球統治者
話地球人未準備好咋嘛
邊有權力核心願意放棄權力

簡單啲講。你地班地球人太暴戾。唔撚想俾你地見到

識玩！

諗太多。人地要消滅你。一早消滅左啦。。

其實啲人買咗係未真係有咩體驗

唔關廢唔廢時 係本身人地已經高你幾班

都要睇你個人點諗 等同一個本身識野全有野既人去罵一個新嚟第一日既人？都唔合理啦

低維度生物生理、心理同智慧上都未準備好接受高維度生物

睇講故佬(教廷)點吹架姐
再唔係拍多套普羅米修斯，耶和華係engineer條氣咪順晒

未根絕戰爭
未做到互相理解
未有高達

意思係你會唔會同一堆螞蟻不斷傾計、不斷作無意義既交流？

我會倒熱水去個巢到

記得好細好細個既時候, 大約係 198X 既年代, 真實咁係新聞睇到佢地轉載美國新聞, 背景係美國議院門口位置, 當時有個人著住件連身黑大褸, 個頭都笠住咗連身帽, 有兩個男人類似 MIB 咁樣既男人夾住佢出黎, 當時門口有市民同記者, 有人衝前一野拉開條友頂帽, 佢嚇一嚇另個頭過黎, 見到佢係一個黃色發光, 對眼大大地既外星人, 重記得當時睇到 O 咗嘴, 之後查咗好多年, 用埋上網去查都查唔到呢單野, 我諗可能係個一個年代既假新聞黎
利申: 00 後

你唔會係因為你水平低聽唔明呀嘛

我食左翻譯糕識聽佢地話咪會交流下

因為驚人類失望掛
外星人都係低智能單細胞生物
全宇宙最醒同發達就係人類

佢有能力唔代表必定要消滅你
但你暴走麻鬼煩就會消你
就好似你屋企啲霉菌咁

所以成件事係唔想煩

好似話外星人有分好同壞
好嘅係同歐洲人差唔多樣
高度掌握基因技術
有傳人類係10幾種外星人溝出黎嘅製成品
壞嘅係小灰人
即係👽嘅樣
deep state好似同壞個邊有交易
呢類好多傳說
但今年對呢方面好似多人講左
而侵的確清緊deep state

金同水晶

有啲人類係呢啲野見唔到嘅能量
外星人都未必見唔到

仲有一樣係正面外星人唔可以直接干預地球
係要人類自己選擇同覺醒
不過呢個說法都諗緊
如果人類選擇左邪惡個邊
正面外星人會點

調番轉

其實係外星人 驚地球人
尤其是中國人.........只要你係生物, 就可以放入口............

姐係女人話自己未準備好拍拖
其實係根本5想show 你

我了解嘅係人類根本無能力對抗到DS（包括有負面外星人）所以正面外星人（銀河聯邦）已經干預咗解放地球嘅行動

正面外星人唔可以干預依個講法係假訊息
矩陣一日未清除 大多數通靈都係混淆試聽嘅假訊息